車cam 駁 wifi蛋

有無巴打有放wifi蛋係車入面長做hotspot比部車cam拎data上雲端或者live view?

用緊邊隻wifi蛋？ 點拎電？

pish

wifi蛋反正都係久唔久睇一嘢，求其買隻唔會咁易自燃同爆炸就得啦。

攞電咪經OBDII接長火usb囉。

巴打有無裝？裝左邊隻？

有隻usb hotspot 係無內置電池俾電就有WiFi 用
不過係華為出品

有無型號參考

e8372

係咪要特登出張卡俾隻蛋？有諗過，但好似唔係好抵玩

正，thanks

岩岩睇上面巴打介紹嗰隻，4舊水有找

買張年卡，百零蚊有幾十GB, 試下先

有，wifi 蛋放wifi 比u1000

巴打邊隻wifi蛋同點拎電？外置電定車電？

fuse 箱拎電出個點煙器頭
Wifi 蛋就好求其係carosell 買
Sim 卡就csl 無限

即時影比你

之前驚d wifi蛋長叉會爆

見你用緊應該無問題，我都係用u1000